[慎入]行前一步有20萬

解開有100萬

狗衝去解
不了老雞

行前一步有廿萬, 我不斷向前行,卡住係床邊

叻仔 掋你發達

有廿萬又唔拘呀，鬼叫你窮，頂硬上

不過講左咩貨幣先

緊係港幣啦屌你老母 你係香港用開津巴布韋津幣

投資先要溫功課

ching sick ball

你。。。。

你去地盤做的話，仲唔如入花叢

解繩姐，嚇我唔到既

俾120萬嚟
我即做

我指行前一步加解繩

勁過耆齡王

倒貼廿萬都肯

一把年紀仲玩sm
樓上仲想玩驅風

欣賞你

抵佢搵到

幫佢解完綁多次再解都得